Carhartt boot 一問

想問下carhartt 啲boot 好唔好著同 襟唔襟

好 唔襟